思想係咩

其實係咪有人係可以原全無同理心
咁佢地點同人connect 呢？

大家有咩好離地既諗法

我的離地想法：想食某某明星

如果思想係你嘅
咁你有咩思想唔是由外邊來？

馬克思死咗
馬克思主義仲存在

思想由記憶來

一種思想本身有佢嘅期限壽命
思想有力量去感染去傳播
每個個體只是思想賴以繁衍自身所需要嘅肉體工具

好深

例如係咩咩主義果D?
當權者思想

有呀 有好多出名既殺手係無同理心 有反社會人格 為人孤僻 無朋友 所以唔洗connect 人

鐘意虐殺 有啲細細個開始已經有虐殺動物既習慣

我好同意思想係記憶來
但有無D超越記憶或者其他思想既呢

咁其實一個社會一班市民
係咪個個都可以有一樣既同理心
我諗到大難臨頭各自飛

思想唔係自己㗎！！！！！！係灌輸㗎！！！！！！！！！

思想自身具備擴張嘅能力㗎！！！！！
如果個思想本身唔夠價值就會自己枯萎消散！！！！

邊可能個個都有一樣既同理心 一樣米養百樣人

我聽過有d精神分裂殺手係比人虐待過
跟住佢地可以張記憶分裂
生左另一個人出黎
好恐怖

人格分裂 每個人有自己記憶同性格 習慣

係呀
但可唔可以講佢係超人
因為佢有腦有兩個分區
有d有十幾個

咁即係有一種力量可以分區記憶？

會否聰明啲

我睇書話每個人格智商都唔同

呢個topic可以讀一個sem 要3credit

方向好似去左個人潛意識
思想係灌輸返黎的

我好怕讀過呢科既人
我覺得佢地會成日批判人地